勿再打擊軍心

要尊重現場義士決定，要相信佢地知所進退

以下呢班兄弟，唔該大家認住佢哋，用負評提醒佢地勿再打擊軍心！

要相信大家！相信手足！
不譴責！不分化！各有各做，聽日再見！

推

好多鬼叫人唔好走 話有事先走都未遲 有事上嚟一下就走到？(參考69晚)唔好推人去死啦

叫人唔去衝係絕對正確既勸告

樓主account 好新

又玩捉鬼？！？！？！
唔好下下叫前線嘅人係鬼得唔得？

叫人唔好衝嘅，我冇話要負評
叫人唔好去圍嘅，我先負評
請搞清楚呢兩樣嘅分別
6月9 之後決定唔再做 CD ROM

前線有人係鬼 =/=所有前線係鬼
你覺得差佬唔會揾人混入嚟係咪太天真

梁頌恆同本民前都去左，你覺得佢哋係鬼？

而家咪就係俾意見佢地
等佢地可以決定走定留囉

幾時變到俾意見到係打擊軍心？

話左唔捉鬼

但係唔係鬼都唔代表決定一定係好既決定

上次圍警總公投夠係一種意見啦？

結果咪就係講左前線好需要大家支持同尊重佢地嘅決定囉！佢地會知所進退

可以叫小心，唔好叫退

冇話佢哋係鬼
但幾百人入面有差佬混入有幾出奇？
之前好多巴打都貼過上嚟
上次圍警總都有，上埋新聞啦

唔出奇，我只係強調，不要「勸退」

佢地都係和平地圍屌老母 其實都冇乜野姐
事實係放人 交黑警既要求仍然未做到